終於明分十八區做乜鳩

分區戒嚴
咁姐係冇戒全部都去得
啱哂遊擊